question0, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190317221123AA1Muzb, Quels sont les personnages principaux et secondaires du roman Clara laye?
question1, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190315065410AACyVe8, Que pense Allah de l’Europe ?
question2, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190315203831AAQh7VR, Hara-Kiri pourrait-il encore être publié de nos jours?
question3, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190307095558AAaXnN3, Je peux avoir svp un résumé de quo vadis partie 2 voir le livre entier?
question4, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190306124921AAMn98y, Bonjour, pouvez-vous me proposer une liste de thrillers inédits ?
question5, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190303212530AAWLJJv, Étude de personnage du roman camara laye?
question6, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190226210016AA78LYa, Quel est le livre qui vous a fait le plus flippé?
question7, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190227163841AAUF33D, J'ai écris un livre, à qui dois je le confier sans me faire voler mon oeuvre ?
question8, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190222153617AAvOygX, Que pensez vous de l'auto édition littéraire ? avez vous été déjà publier par ce moyen la ? seriez vous prêt à le faire ?
réponse honnêtes !?
question9, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190225220907AA20IIt, Boule de suif Je dois trouver comment Maupassant décrit négativement les Bourgeois. J’ai trouvé qu’ils sont avare , hypocrite sinon ?Merci?
question10, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190222160407AA4Cap6, Avez vous lu " l' Alchimiste " de Paulo Coelho ?
question11, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190222070650AA50T35, Bibliothèque municipale, prière de ne pas trop déranger le personnel, il n'est pas là pour vous écouter ?
question12, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190222151649AAG7moY, AVEZ VOUS LU UNE REPONSE "travaillée, d'un anonyme?????sauf deux ou trois insultes? blasco?
question13, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190222094610AAD5rcH, En quoi Céline était il pire que Duras eu Jean Genet ?
question14, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190221074529AAsIjKT, Quel auteur vous a particulièrement inspiré?
question15, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190218181747AAq95Pr, Est ce grave si on ne lit Pas? Si on s enfoue Que va t il se passer si on ne lit pas?
question16, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190219164949AAZ1zaX, Une personne qui lit vit mille vies. Une personne qui ne lit jamais ne vit qu'une seule fois..est-ce bien vrai ?
question17, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190219170019AA5lDI8, Malgrès le brexit pourront nous encore voir dans nos librairies des livres d auteurs anglais?
question18, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190220173619AA2BOW3, Relire Camus et surtout l'étranger ; ou pourquoi ne pas accepter celui qui vit différemment ?
question19, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190219071453AA9a0Di, Pourquoi la Science Fiction qui a connu une grande expansion dans les années 70 a vu ensuite sa place diminuer par rapport à d'autres ?
question20, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190218090816AAoljsX, Est ce que vous lisez, qui et quoi?
question21, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190218213619AAvFxck, Peut-on inventer un univers de fantasy sans qu'il n'y ai jamais de magie?
question22, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190218191636AACEIUC, Quel est votre livre préféré de S. Brussolo?
question23, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190217030053AAXong2, Avez-vous (beaucoup) lu Éric-Emmanuel Schmitt ? Qu'en pensez-vous ?
question24, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190216184706AAxijmO, Les personnages principaux de Dramouss de Camara Laye?
question25, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190208084052AAegZx6, Pourquoi Annie Ernaux a eu recours au langage populaire dans ses ecrits autobiographiques ?
question26, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190206133754AA2PZmP, Combien de livres possédez-vous dans votre bibliothèque ? Combien en avez-vous lus ?
question27, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190207102011AAzGSkE, Avant que Renaud.Camus parle de grand remplacement c'était un excellent écrivain d'avant garde et une icône gay ?
question28, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190203144657AAUM049, Est ce que cet ouvrage , dessin animé de Walt Disney, est interdit par le prophète?
question29, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190201100345AAeeOGw, Va t on être obligés de mettre 3 pages d'avertissements pour tout livre qui comporte un personnage juif ou africain dont le rôle est négatif?
question30, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190131132126AAsec8Z, Pourquoi aucune loi n'es voter pour interdire qu'un auteur puisse envoyer son manuscrit la ou travail un ou ses parents à lui ?
question31, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190127184202AA6OOdT, Quelles sont les symboliques que vous retenez de la lecture d'Alice au pays des merveilles, quels sont les véritables sujets traités?
question32, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190121084515AACy3uM, Pourquoi Marguerite Duras jouit d'une surcote par rapport à celle de Marguerite Yourcenar qui est une écrivaine supérieure ?
question33, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190121135433AAu7HoN, Cette phrase provient de quel proverbe et qui est son auteur ? elle représente une simple partie. la vie sera vous son denier.?
question34, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190117093734AA372If, Comment faire une balance entre le désir de dire et celui de celer, entre l’aveu et le secret ?
question35, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190115195344AABVke5, J'ai fait un poème sur la femme : Ô femme?
question36, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190109010127AAEtD9w, Lecteurs français, connaissez-vous l'écrivain québécois Éric Dupont ?
question37, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190107194747AAgusqM, Le résumé de la roussette des nouveaux contes d'Amadou Koumba de Birago Diop?
question38, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190105204318AApwuln, Charles Manson, David Koresh, Eric Drouet ?
question39, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190105174937AAfGKNu, Quel nom balzac a-t-il donné à l ensemble de son oeuvre romanesque ?
question40, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190103101309AAmsHZk, Pourquoi Amélie Nothomb ment-elle sur sa date de naissance?
question41, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190104101247AAZilIR, Pourquoi les écrivains français sont ils fascinés par les écrivains anglo-saxons (sauf Houellebecq) ?
question42, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181230173448AAsYOwH, Avez-vous lu l'oeuvre romanesque de Michel Tremblay?
question43, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181226123522AAC8cvJ, Si je vous dis " sérotonine " vous pensez à quel auteur ?
question44, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181221115320AA7fV50, 🐖 vous préférez Charles Baudelaire ou Guy Maupassant?
question45, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181221121520AARXZyO, Quel est votre livre le plus ancien dans votre bibliothèque ( incunable) ?
question46, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181224114155AAKZqiD, #Stp j'ais besoin d'une dissertation sur la relation entre la littérature et la société et mrc d'avance?
question47, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181217205629AAxzVm6, Voici une phrase d’un écrivain Pierre Loti : « Dieu que la Bretagne est triste et me serre le cœur « 
Qu’en pensez-vous ?
Sérieusement !?
question48, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181216091257AAWw2jv, Sauriez-vous me donner un phrase poétique, ou simplement une jolie phrase, sur le thème de l'aviation ?
question49, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181212140751AABXLAC, Pourquoi les bibliothécaires portent-ils des gants pour ranger des livres ?
question50, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181202221326AA3ZcIm, Qu'en pensez vous de cette histoire que je voudrais écrire?
question51, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181206204128AAFM4Ea, Pour vous, quels grands classiques de la littérature mondiale ont inspiré de grands films?
question52, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181206081135AA07Xt1, Comment ça se fait que les films de sciences fictions anticipent les inventions technologiques les plus invraisemblables?
question53, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181130074303AADFttZ, Pour rester en accord avec la bible: témoins de jéhovah, ou ---> témoins de Jésus ..?
question54, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181127030204AAkSX9W, Avis pour savoir si un homme un sérieux?!?
question55, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181124124201AAD9uQI, Raison pourquoi Madame Bovary de Flaubert a fait du scandal?
question56, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181121203104AAjmLPO, Qu'écrire de percutant dans une lettre où je dois déclarer ma flamme à une demoiselle qui n'a pas encore croqué la pomme?
question57, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181118201045AAojIyi, Comment s’appelle ce journaliste qui travaille au journal Le Point et qui vient d’écrire un livre sur Dieu?
question58, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181115175527AATfoov, Le résume de le roman de yasmina khadra ce que le jour doit à la nuit?
question59, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181111030951AApF8tY, "Je ne suis pas un héro", verbe suivre ou verbe être ?
question60, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181105205508AApjCoX, Quel est votre livre ou nouvelle préférée en littérature fantastique?
question61, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181104191232AADvoFe, Est-ce que les livres sur la poésie vous intéresse ?
question62, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181031191658AA4uHYj, Quel est le livre que vous lisez en ce moment ?
question63, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181104074639AAdymVK, Que penser de ce proverbe: ''le plus grand chasseur est celui à qui le puma laisse caresser sa patte''. Autrement dit, plus tu connais?
question64, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181102100921AAsWeKN, Je connais une fille allemande qui lit 100 livres par mois, par contre ça nous sert à quoi de lire des livres ? Merci de répondre.?
question65, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181101213348AA8eWmC, Si vous pouviez écrire une nouvelle, de quoi parlerait-elle?
question66, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181030234617AAwW7eg, Comment appelle t'on ces créatures , elles viennent la nuit rendre visite?
question67, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181102151911AASBUi9, Le createur du roman le messager?
question68, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181026145334AA4z1Yu, Aimez-vous la différence ?
question69, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181028161217AAhWd2u, Sur des vieilles bandes dessinées,il y a souvent des pages imprimées en noir et blanc et d'autres en couleur,quelle est l'explication?
question70, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181023161437AA0MEUZ, Les chasseurs malvoyants sont-ils mal-faisants ?
question71, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181023171545AAmzo7N, Qui as connu cette émission :?
question72, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181019213208AA0mChT, Quel est la place de la litterature française dans le monde?
question73, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181019162111AAjXKAD, Vous appréciez Romain Gary?
question74, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181016025049AACStTY, Bonjour, quels sont les livres que vous avez lus plus d’une fois ?
question75, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181015112020AAflV3s, Bonjour, quel genre de livre aimez-vous lire ?
question76, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181009122912AAgwjPf, Qui connait l'auteur de ce livre :"Rien en ce moment"?
question77, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181009093236AAuEgyx, Bonjour, pouvez-vous me proposer quelques bons livres d’histoires pour mes enfants ?
question78, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181010130849AAmiLmS, Quelle est la contribution de Marcel Proust a la modernite de la litterature francaise?
question79, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181009091524AAgZUFg, Qu'avez-vous pensé du livre ''les filles bien n'avalent pas''?
question80, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181002141843AAFzsWK, Aimez vous lire du Vieux Français comme le maîtrisais si bien Rabelais?
question81, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181002094358AAE9tm1, S'il faut payer maintenant les éditeurs pour être éditer à compte d'éditeur, nos écrivains d'hier n'auront jamais pus être édité ?
question82, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180930055744AAGktIm, Tiens c'est dimanche ?
question83, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181001033837AAroSZW, Pourquoi les jeune haïti etudie la litterature?
question84, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180925130808AAnsFd6, Bonjour, quel est le dernier livre que vous ayez lu ?
question85, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180929082836AA116GK, Où est enterré Victor Hugo?
question86, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180924135020AAjzFEN, Quelles sont les personnages principaux et secondaire du roman "l enfant noir"de camara laye?
question87, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180922202350AA0BgWl, Quel roman lisez vous en ce moment?
question88, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180919144803AAcbx6h, A qui reviennent les droits d'auteur de la Bible ?
question89, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180915063345AAz2cTq, Comment la maladie de Maupassant s'est elle manifestée ?
question90, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180907162203AA0XO0V, J'ai écrit tout un livre rien qu'en faisant des copier-coller sur des pages avec google. En 8 jours. Je l'ai montré à un éditeur et il m'a?
question91, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180810131509AAwBeJh, On peut faire un roman tragico-comique de votre vie....?
question92, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180803214212AAiuyWm, Bonsoir, quels sont les meilleurs livres que vous ayez lus ?
question93, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180803204907AAQvAq1, Si vous deviez offrir un livre à un(e) ami(e) ? De quel auteur sera t-il ? Le titre si possible ?
question94, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180731165934AAa8fyp, Quel a été le coup de coeur livresque de votre vie ?
question95, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180731064355AAv5Qtn, Avez-vous déjà lu le roman « La vallée des avalés » ?
question96, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180726214115AAW5gRg, Quels sont vos 3 polars préférés, en tant que livres, citez-moi 3 titres de bouquins?
question97, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180719152653AAfmH4E, Je recherche le titre d'une bande dessinée ...?
question98, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180710112657AADE4wd, Prochainement édité aux éditions Gallimard, je me permets de partager un bout de mon roman avec vous. Qu’en pensez vous ?
question99, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180625071639AAogyt0, Avez-vous lu ''Ainsi parlait Zara''?
question100, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180626112024AAPi4gh, Avant la rentrée je dois lire le roman de levi strauss ''Triste tropicana''. Où trouver un résumé valable assez clair?
question101, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180611160629AAx3sC9, Quel roman sur la seconde guerre mondiale conseilleriez-vous ?
question102, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180609100444AAqDClb, Est-ce qu'il existe des livres retraçant les vraies histoires des contes de fée, type Blanche Neige, Cendrillon...?
question103, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180530131904AArp8pn, Quel livre lire pour futur entrepreneur?
question104, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180526162054AAW4ftC, Je cherche une citation d'un auteur, tiré d'un livre je pense, qui parlait de ses 3 enfants comme ses 3 échos, Help me please!?
question105, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180516193739AAG4MDP, Les passionnés de lecture, jusqu'à quel point aimez-vous les romans?
question106, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180516163429AAsC4T9, À quel mouvement littéraire appartient le roman Le Feu de Henri Barbusse ?
question107, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180516132929AAWuXxk, Foenkinos ,un condensé du mauvais roman :écriture plate ,citations sans intérêt,histoires dignes d' Harlequin,bourrages de lieux communs?
question108, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180515155211AAkP1Xm, Quelle est la différence entre Don Juan et Dom Juan?
question109, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180514114732AAPLQT6, Qui est l'auteur de cette citation.et dans quel ouvrage peut on la consulter?
question110, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180514013632AAk41wo, Roman ou autre œuvre qui parle du passage difficile de l’enfance à l’âge adulte?
question111, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180505194321AA4SoTR, Quel est le style de Victor Hugo?
question112, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180502115600AANaRTJ, Quels sont les impacts de la négritude sur la littérature ?
question113, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180428181848AAbFgwv, Quel écrivain de polar verriez-vous faire le lien entre une attaque massive sur la France de moustiques tigres et la grève SNCF?
question114, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180423212634AAD0o7X, Bonsoir, quelles sont selon vous les livres les plus importants de la littérature française ?
question115, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180422193024AAXSkBj, Je lis pour m'évader et je viens ici pour oublier, et vous ?
question116, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180424123128AAzeK9y, Bonjour je cherche le nom d un auteur qui avait publié qu un enfant peux être bon ou mauvais?
question117, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180422204023AAUpng1, Souvenez vous de captain majed , sasouki , jongar , grendaizer , sinan , annamirou el moukannaa ? Tous ces cartoons des annees 80 et 90?
question118, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180421194251AApFqCp, Je recherche la cause de la mort du sculpteur français Charles Emile Seurre(1858). Je ne trouve aucune réponse la dessus. Mort naturel ?
question119, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180419194200AAKfsa8, Pourrais-je avoir les personnages de l'oeuvre les tresseurs de corde? Merci d'avance...?
question120, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180407211926AAdYijI, A donner grand larousse encyclopedique + de 20 volumes edition 1975?
question121, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180411113103AAdgzOo, Je veux un site pour des livres sociologiques svp?
question122, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180408141738AACrveu, Dans un passage du livre de Voltaire , "CANDIDE" qu'il avait un jugement étroit, il veut dire quoi ? Merci de répondre.?
question123, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180403110133AA8p1T6, Et si l'on ne mourait plus ... ?
question124, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180326103234AAOFfFU, Bonjour Quel a été votre dernier coup de coeur littéraire ? ce n'est pas un coup de coeur mais c'est un OVNI littéraire?
question125, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180320154133AAhW4KO, Bonjour ,Je viens de finir mon dernier bouquin ,que lisez vous en cemoment qui vous passionne biensur , un bouquin que vous trouvez?
question126, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180321120340AACiEyT, Est-ce que vous employez des " mots endormis " genre crapoussin, niguedouille, coquecigrue, pimpesouée ..etc ?
question127, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180318200042AAkM5YH, Qui connaît La Cousine Bette de Balzac Honore?
question128, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180315174342AAUD4mK, Expose de conflit de générations dans sous l'orage de Seydou badiane?
question129, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180313213857AAwmq2N, Quelle sont les different theme sur lecole des femmes?
question130, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180314191146AASUJGJ, Chapitres détaillé de maimouna d'abdoulaye sadji?
question131, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180313054721AAE4R11, ''Ah que les moments passent vite quand ils durent''. -Cocteau-?
question132, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180305182904AA4kCFu, Quel est votre écrivain américain préféré?
question133, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180309141615AAIG2z9, Qui va me financer pour publier mon livre, la théorie universelle de l'existence, qui fait grossomodo dix mille pages?
question134, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180306060414AAwfKWg, Peut on aimer Céline sans être antisémite ?
question135, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180305232255AAjlEkZ, Peut-on aimer Proust sans être homosexuel ?
question136, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180306105521AA0MKnB, Proposition d exposé sur crépuscule des temps anciens?
question137, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180227163413AA1e7LI, De quel écrivain la "Comédie humaine" est-elle la grande œuvre?
question138, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180227163230AAzlYjc, Pourquoi Rosa Parks est-elle célèbre?
question139, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180228104412AAgxbmh, Que dire aprés Steinbeck ?
question140, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180219205438AAKivEa, Pourquoi les écrivains de SF se sentent obligés d'écrire des trilogies, quadralogies etc... Dans les bibliothèques, ce n'est jamais complet?
question141, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180213082845AA75p0c, Si Dieu est son seul philosophe, est-on humain? Oh.....?
question142, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180213155711AAOxKoY, Il faut écrire ; je suis la femme DE, ou je suis la femme A..untel?
question143, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180213143533AA36Nym, Quelle sont les argument entre créon et antigone dans les page 64-68 de roman ?
question144, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180205160252AAl6rIG, Meme si je ne suis pas un francais, c'est décevant que des francais qui ne connaissent pas la pensée de Pascal,PSartre et Camus l'algérien?
question145, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180203185726AASNNfi, Pour les amateurs: quel est votre roman ou recueil de Stephen King préféré?
question146, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180126111227AA3cSaG, Anthony Delon, à propos de la solitude de son " papa " : son malheur, on se le creuse soi-même ».?
question147, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180129194133AA7mlye, Que veut dire une vis de pas dans la définition de micromètre sur :?
question148, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180115232420AAKMO9Q, Comment procéde t'on pour faire un exposé sur les personnages d'un roman ,leurs statues et la valeur qu'il incane dans l'oeuvre?
question149, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180115011658AA3PayM, Des romans, livres ....à me recommender ?!?
question150, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180106014539AADQXKT, Quelle est votre oeuvre littéraire préférée, et quelles en sont les raisons ?
question151, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180102160809AAB0WJs, Quels sont les sentiments qu’eprouve antigone pour sa soeur Ismène dans le Prologue ?
question152, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171225185317AAw77gc, Je dois vite trouver un titre pour mon livre aidez-moi!?
question153, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171227210600AA6sIio, Connissez-vous des éditeurs francophones ou succeptibles de publier en langue française ?
question154, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171223082105AAZUNSj, Quel livre vous a le plus impressionné(e), et pourquoi ?
question155, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171221154537AAKsCfE, Que pensez vous de l'idée de Gallimard de republier les pamphlets antisémites (et anticommuniste pour Mea Culpa) de L.F.Céline ?
question156, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171214230602AAvQYmj, Resumer du chapitre 20 de sous l orage?
question157, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171214221006AAMV8oN, Quels son les procedures?
question158, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171207085531AAxX4S1, 🐇🐇🐇 Quel livre auriez-vous aimé avoir écrit et pourquoi ?
question159, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171208185454AA0rSvf, Quels livres de jean d'Ormesson avez vous préféré ?
question160, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171205105526AAeApjG, Qui aujourd'hui pourrait être le successeur de d'Ormesson ? Ce bourgeois assumé à l'immense culture qui ne disait jamais de mal de personne?
question161, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171206133705AAnvdCj, Parmis ces "3 grands monstres" de la Littérature du XXème siècle, lequel préférez vous ? Camus, Céline et Sartre?
question162, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171205181524AA5DBVl, Combien de livres hors romans et hors bd lisez vous par an ?
question163, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171201220842AAb2T08, Préférez-vous Jean Ray, Gustave Meyrink, Lovecraft ou Stephen King?
question164, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171123202430AA1dqh4, Quel est le livre qui vous a le plus effrayé?
question165, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171126110118AAgpN4C, Est-ce que je pourrais prendre le nom de Victor Hugo pour le livre que je ne projette pas d'écrire?
question166, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171119095155AA5Y2kN, Est ce que quelqu'un pourrait me donner un avis sur le livre La santer retrouver.?
question167, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171111102638AAvhNI2, Vue de profil, comment trouvez vous l'écrivaine amélie nothomb?
question168, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171114155438AAosAdp, Que pensez-vous des œuvres de Jean Cau ?
question169, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171112144101AAkQp3g, Plus on lit, plus l'écriture est abondante ?
question170, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171105124534AAkLyOh, Les personnages principaux dans l enfant noir sont camara laye, sa mère, son père, fanta, sa grand mère? est ce qu il y en a d autres svp?
question171, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171104165553AANPASi, Existe t-il un Art de la déduction?
question172, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171030082649AAnIJc6, Pourrait-on vivre, écrire, réfléchir, lire sans dictionnaires ?
question173, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171028155320AAxA0uo, Qul est votre roman préféré?
question174, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171028100517AAPDIfj, Une lettre decrire a romain gary?
question175, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171023174735AAdbKq8, Quel sont les buts de l encyclopédie selon Diderot ?
question176, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171027180951AAvZPg5, Quelle est le titre de cette histoire?
question177, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171025071625AAKgXTV, Resume du suicide au parc de dino buzzati?
question178, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171025183204AAybkzc, Amis chtoniens, que pensez-vous du grand livre "le Nécromicon" de notre seigneur Lovecraft?
question179, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171025111654AAyzt6z, Un livre est excellent(Vikingos Y Berberiscos)le
CONTENU(Berbères. Peuples germaniques. Basque, Afrique. Amérique .Polynésie/tifinagh...)?
question180, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171024132602AAd4hkI, Je peux avoir le résumé du livre le voyage inspiré?
question181, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171022094510AAVFtsj, Avez vous des livres à proposer qui ne parle ni d'amour ni de la guerre?
question182, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171018204308AA0Nkzf, Vous préférez la science fiction ou bien la fantasy?
question183, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171019175350AAE1uzS, Si vous pouviez être l'auteur de n'importe quel livre, quel serait-il ?
question184, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171017182224AAMQHxG, Quel livre lisez-vous en ce moment ?
question185, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171017173051AAe77ZZ, Où trouver des cours romans ?
question186, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171016213230AAbiSS1, J'aimerais retrouver ce livre. Pourriez vous m'aider?
question187, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171016202744AAMPyCh, Slt si vous s'avez quel est l'oeuvre principale de denis diderot dite le moi svp?
question188, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171013145406AAf3u3F, LES MUTATIONS SOCIO POLITIQUES ECONOMIQUES ET CULTURELLES DANS LES SOLEILS DES INDEPENDANCES DE AHMADOU KOUROUMA?
question189, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171009170934AA87gtT, Combien de parties est composé l œuvre de Balzac la Comédie Humaine ?
question190, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171013162403AAUMSHe, Les auteurs, oubliés de l'industrie du livre ?
question191, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171008151923AAJRWDo, Dans le livre "la methamorphose" de KAFKA, quels sont les emploies occupés par Grete etparle père pour subvenir aux besoins de la famille ?
question192, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171009184758AAs5Q5v, Que pensez-vous de cette description du sexe féminin et du sexe masculin que Proust fait dans la Prisonnière ( 5è volume de la Recherche...)?
question193, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171009174533AAvDHw2, Quel est le contenu du roman de Bernard Dadié la ville où nul ne meurt?
question194, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171003204107AAXZm28, Salut à tous ! Je suis étudiante en médecine et j'aimerais savoir la collection de livres la plus intéressante . Merci pour votre aide ^_^?
question195, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171002212921AA3BSGm, Avez-vous une belle écriture ?
question196, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171002201045AAvBdP1, Sauriez-vous me conseiller des romans qui aient l'archéologie pour toile de fond?
question197, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171003085719AAvWuDN, Pensez vous que Dostoievski est l'un des plus grands romanciers du monde ?
question198, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171001140020AAWlVPN, Bonjour, il faut que je trouve ce que nous font apprendre les conte de Maupassant , la France et la société au 19 ème siecle...?
question199, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170927120858AAUiNZ4, Quel est le livre que vous n'avez jamais réussi à finir ? Pourquoi ?
question200, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170930080725AAL9NQ2, Quel livre conseillez-vous a une nouvelle maman de lire pour bien comprendre son enfant?
question201, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170929042317AAXy6Fo, Dans le livre parole de poilu par quel moyen cet ouvrage a til vu le jour ?
question202, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170927204453AAmMDsD, Exemple d'un exposé sur le personnage d'antigone?
question203, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170928201021AAX8Wrn, Connaissez-vous des sites ou l'on vous propose de lire un livre et ensuite de se retrouver avec le groupe pour donner son avis dessus?
question204, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170926150408AAeBDcm, Comment devenir premier à l'école ?
J'ai lu ce livre sur http://amazonafrique.blogspot.com/p/comment-devenir-1er-lecole.html qui m'a inspiré?
question205, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170922115218AAc4vaT, Avez vous écrit ou essayé ou encore voulu écrire un roman ?
question206, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170924190833AASufgB, Je voudrais me procurer un plan de l'appartement que M. Proust habita de 1907 à 1919, 102 bd Haussmann à Paris.?
question207, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170920035537AAS8Udu, Salut ! Je suis à la recherche d’un roman d’amour. Avez-vous des titres à me proposer ?
question208, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170915221312AAF31dm, Quels sites internet pour télécharger livres récents ?
question209, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170915141238AAh2e2s, Les ragots sur André Gide sont ils fondés ?
question210, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170909193315AAvkTQl, Aimez-vous les histoires de fantôme ?
question211, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170913114025AAHOO7r, Auteur du premier roman de l humanité?
question212, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170912191527AAiCH0j, Greimas; a t il pensé que son schéma (SAG) pouvait fonctionner sans "adjuvants"?
question213, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170828212801AAZpV1o, Quel est pour vous le meilleur auteur de science-fiction?
question214, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170831135513AADsaaC, Livre à recommender?
question215, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170830192727AA5C6uI, Quel est votre roman ou nouvelle préféré de P.K Dick?
question216, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170822181750AAUxwar, Brian Aldiss est mort, le connaissiez-vous ?
question217, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170820150333AA3mSrJ, Ecrire (des articles, nouvelles, livres etc..) C'est donné à beaucoup de gens ?
question218, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170822132924AAkawLh, Quel est votre roman de SF française préféré?
question219, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170818142943AAbt9nF, Quel livre avez-vous un jour, dévoré ? Peut-on connaître le titre ?
question220, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170817130139AARxR5c, Je voulais savoir l'auteur de cette assertion?
question221, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170813133416AAsQjcb, Un rat de bibliothèque est-il quelqu'un qui s'ennuie en dehors de la présence des livres ? Sinon quelle pourrait être son autre motivation ?
question222, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170802122700AAHMHQx, Meilleures maisons d'édition pour livres électroniques?
question223, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170725221029AAdqQCI, Retrouver un livre lu il y a 15 ans?
question224, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170719140504AAprPTa, Le général Pierre de Villiers est il parent à la famille de villiers du puys du fou?
question225, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170717200758AA3L1Uw, L'écrivain antisémite Louis Ferdinand Céline est devenu médecin en quelle année?
question226, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170716090128AA5jYgH, Le plus pénible chez Christine Angot:ses fautes de syntaxe érigées en style ou sa sottise politique ?
question227, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170718133641AA076na, Livre en dépôt vente?
question228, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170713144640AAccqkT, Quel bon roman me conseillez-vous ?
question229, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170713143059AAMVPgY, Aimerai savoir le prix d'un livre n° édition 7240 n° impression 8641 dépot légal 3° trimestre 1981?
question230, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170628211133AAjJqhR, Salut,
Selon vous, quel est le meilleur livre de Stephen King ?
question231, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170703082434AAbKkTX, Quelqu un peux m envoyer les livre audio d Harry Potter ?
question232, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170629131442AAwoWTa, Coucou ! Que lisez-vous en ce moment ? Avez-vous des livres à me proposer ? J’aime bien les romans d’aventures.?
question233, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170616165130AApvreK, Toi aussi ça t’énerve quand tu prêtes un livre et qu'on te le rend sale et abîmé?
question234, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170614175532AAoDV7f, Avez vous dans votre besace de lecteur un auteur dont vous dégustez les livres comme un grand cru?
question235, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170617084409AAwUJwl, En quoi l'acte d'écrire peut devenir
péril pour l'écrivain?
question236, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170615192101AAeFjQa, Qu'est ce que lire?
question237, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170615182525AAM3Zbq, Résumé non détaillé de maimouna?
question238, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170616163544AAJKUwc, Sur quelle page de la pleiade de victor hugo puis je trouver le texte de ce poème que j'aime tant ?
question239, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170612122354AAWfKJ2, Je devais acheter un livre à la librairie.Je reviens de la librairie (pronom personnel )?
question240, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170611182834AA3bK8i, Quelle différence peut on faire entre la littérature et l’Histoire de la littérature?
question241, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170613232002AAvivhG, Salut! Ce dictionnaire est bon? Souhaitez-vous acheter? Vous avez? Je vous remercie!?
question242, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170613032150AA6XQNU, Salut! Ce dictionnaire est bon? Souhaitez-vous acheter? Vous avez? Je vous remercie!?
question243, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170611124244AAoKAF3, Je doit dire un titre de chaque chapitre du livre le voyage inspiré vous pouvais m aider?
question244, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170608044851AArjAVF, Quelqu'un a t'il lu les enfants de
l'aube de Patrick Poivre d'Arvor?
question245, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170608154536AAwU905, Connaissez-vous un livre qui raconte l'histoire d'inimitié ?
question246, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170606011008AAxbjZQ, Quels sont vos livres préférés de Mary Higgins Clarks ? J aime bien quand il y a une petite histoire d amour en arrière fond!?
question247, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170528192350AAPs3GK, Quel est le livre qu absolument TOUT le monde a lu?
question248, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170530235539AAGJrSc, Etablis une sorte de parallele entre montaigne et rabelais?
question249, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170524135648AAAUQLb, Par quel titre entrer dans l'oeuvre de Pierre Loti ?
question250, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170527202751AAXx2DN, Saviez-vous que l'épouse de l'écrivain Céline est toujours de ce monde ? C'est étonnant, non ?
question251, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170522071716AAyIJSD, Voulez-vous me citer un de vos livres favoris?
question252, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170526075240AANxZRu, Pensez-vous qu'une personne qui envisage d'écrire un livre puisse le faire si son conjoint n'aime pas ce qu'elle écrit?
question253, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170526162019AAdCZkb, Pourquoi certains écrivains ont commis des textes d'ultra-droite dans les années trente et n'ont jamais été stigmatisés ensuite ?
question254, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170525103458AA7CVha, L'école frncaise ne m'a pas donné le goût de la lecture et littérature. 24ans bac+3 je lis l'étranger de camus, j'ignore sa "véracité"?
question255, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170525162049AA5i6lV, Est-ce qu'un éditeur peut organiser un concours pour faire gagner des livres au détriment de l'auteur et ses droits ?
question256, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170521112059AAZA5nm, Dans le texte en anglais de Robinson Crusoé par Daniel Defoe, le compagnon du héros s'appelle Vendredi ou Friday?
question257, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170520122952AAeIs5q, Penssiez-vous réelement que chaque hommes sur terre ont-leurs propres rôles à jouée ici bas..,?
question258, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170509193511AAUNtZg, Aimez vous lire ?
question259, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170512192021AAGCagH, Comment devenir un écrivain comme JK Rowling ou Stephen King?
question260, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170507203504AAsuXzx, Quel est votre roman préféré d'Agatha Christie - Léa - ?
question261, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170503121427AAdY4Fw, Quelle atmosphere l'auteur cherche til a mettre dans le premier paragraphe du livre croc blanc?
question262, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170503152513AAltuC7, L'oeuvre complète de ses fables comporte?
question263, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170429094951AAEEVXc, Texte de Honoré de Balzac?
question264, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170427180126AAT2M3b, Quelle est personnage principale du roman l'enfant noir?
question265, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170427200908AAeVgGw, Quels sont les livres ou nouvelles qui vous ont donner la chair de poule et (ou) envie de vomir?
question266, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170423012834AAt5skl, Vous lisez combien de livres par mois??
question267, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170423122503AA6Z1Yj, Que sont les critique opéré par voltaire ?
question268, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170421124031AAlUARf, Est ce en lisant que les romans on peut devenir intellectuels ??
question269, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170422165953AAJrGiG, Connaissez vous le matelot Arthur Gordonn?
question270, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170422165257AAgj1Dz, Victor Hugo islamiste ou pas selon une participante oui pour moi c est de l inculture!
https://fr.answers.yahoo.com/question/in...?
question271, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170414080316AAH6DUY, 😈😈😈 Vous êtes sur une île déserte (oui encore) vous pouvez choisir un seul écrivain et lire tous ses livres , lequel et pourquoi ?
question272, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170419071758AApTXgZ, As t on le droit d'aimer de grands écrivains ou artistes qui pensaient "mal" politiquement ?
question273, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170415154713AAgMa4R, Avez-vous gardé vos Lagarde et Michard ?
question274, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170410205432AARQt3Y, ☼☼Avez-vous déjà lu des livres érotiques ?
question275, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170409081427AANZhaO, « Hugo est un milliardaire. Ce n'est pas un prince " paul Valery ...l'écrivain vend des mots contre de l'argent ?
question276, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170411230720AA1xk5o, Question à ceux qui écrivent : comment faites-vous pour imaginer le physique de vos personnages?
question277, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170408195133AApE3j9, Quel roman a modifié votre façon de voir la vie ou votre état d'esprit du moment ?
question278, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170407173058AAfmvLt, Que pensez-vous des commentaires débiles que se permettent les gens dans les livres de bibliothèque?
question279, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170407135528AAy0cGF, Coucou ! Avez-vous des livres à me proposer ? J’aime bien les romans policiers.?
question280, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170403145816AA3MxoW, Alphonse Daudet a ecrit il de romans sur la vie a la campagne ?
question281, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170330152418AAPfGOL, Bonjour je m'appelle liza et je cherche quelqu'un pour lire mon premier chapitre de roman il tiens que 4 pages?
question282, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170327120438AA8NhJ6, Lecture : quel roman choisir ?
question283, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170326213112AAy2Lcy, Nabilla au salon du livre pour promouvoir son bouquin, une insulte totale pour les "vrais" écrivains?
question284, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170325093118AAu7CAm, Quels sont les évenements marquants dans la vie de Victor Hugo?
question285, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170324085521AAT9JLv, Christine Angot, la réalité dépasse la fiction ?
question286, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170321205954AAORrwu, Votre dernière trouvaille dans une bibliothèque (ou une librairie)?
question287, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170321194042AAc7g6O, Que veut dire milan Kundera dans la phrase suivante ; ?
question288, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170311204910AAXNRKe, Pourquoi Victor Hugo a_t_il écris les Misérables ?
question289, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170226152541AA92J2r, Quelle est votre lecture du moment?
question290, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170227180232AAXaKsn, Quel est votre écrivain américain préféré?
question291, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170228170305AA2bmym, Est ce que des catholiques peut-il lire des romans fantastiques? Comme Twilight ou Harry Potter? Ont dit que c'est satanique voir illuminati?
question292, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170228135242AAK04fp, Connaissez-vous les livres Harlequin ? C'est quel genre?
question293, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170227170735AABAap8, Faut-il lire pour devenir écrivain?
question294, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170227170958AA2Nxsm, Par quoi commencer en littérature sentimentale? Je ne parle pas des romans comme after, mais juste de la romance sans sexe, existe-il?
question295, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170228135517AA6PRCV, Quelles différence y-a-t-il entre ceux qui lisent et ceux qui ne lisent pas à vos yeux?
question296, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170228121031AAEwshr, Salut à tous, j'aimerai bien écrire un livre je veux savoir comment et quelles sont les procédures?
question297, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170224201657AA1m5uW, Je ne lis pas de romans !?
question298, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170224195555AAXvQea, Amélie Nothomb est un pseudonyme ou un nom propre de personne?
question299, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170221183530AAXbPVl, Qu'avez-vous pensé du "Monde selon Garp" de John Irving ?
question300, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170216180217AAnIwIb, Peu d'écrivains de science fiction écrivent des histoires de fin du monde, où les humains s'éteignent complètement, vous en connaissez?
question301, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170216132111AArus1h, Auriez vous des livres ou romans à me suggérer ? Je veux me passionner à la lecture !?
question302, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170213213146AAya2jv, Pourquoi personne n'adapte du Bordage ou du Brussolo, en film?
question303, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170206211239AAY1cSf, Combien de temps vous mettez pour lire un livre de 250 pages (livre de poche) ?
question304, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170204090038AAHA2vj, Quel est le dernier livre lu qui vous a laissé une forte impression ?
question305, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170207200123AAC8kx3, La moraline du "Petit Prince " de sainte Exupérie ,c est un mélange de bondieuseries et de chantage ?
question306, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170123181610AAsIGiL, Dois-je mettre une négation dans cette phrase ?
question307, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170126193139AA4WvYc, Que signifie ce poeme, comment le comprenez vous s v p?
question308, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170128164240AApIgTP, "Aussi la bibliothèque a-t-elle mise en œuvre" ou "Aussi la bibliothèque a-t-elle mis en œuvre" ?
question309, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170124165608AA4NhVR, Je veux connaître la biographie d abdoulaye sadji?
question310, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170124200545AACIM3W, Vous préférez la SF, le Space Opéra, la SF rapprochée ou l'Heroique fantasy?
question311, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170122085427AAb4MiV, Qui a ecrit ´´la nef des fous ´´?
question312, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170122050020AAkfghK, “Les meilleurs livres sont ceux qui racontent ce que l'on sait déjà.” Citation du jour!?
question313, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170114130756AAxWzyw, Je veux un exposé sur les problemes de castes dans une si longue lettre?
question314, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170116212209AARmvlm, Qui a des nouvelles d'Élisabeth Rousset?
question315, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170111155700AAzmKbO, Bonjour, Je suis à la recherche d un livre que j avais lu étant plus jeune et qui doit avoir maintenant entre 10 et 12 ans.?
question316, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170111131926AAKcGN6, Je recherche un nom pour un blog "une photo un texte", pouvez vous m'aider ?
question317, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170112204839AAlpvL7, Aimez-vous les livres de Karen Maitland?
question318, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170106164714AAoKVHc, Quel est le resumer de ce texte?
question319, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170107155544AAbG5iM, Le réalisme subjectif de STENDHAL?
question320, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170106164941AA354rm, Texte de Gerard montassier.le fait culturel edition fayard 1980 Faire le resumer?
question321, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170104110438AAGKPOq, Le peintre juif Klimt , connaissez vous l'histoire de ses oeuvres volées par les nazis ?
question322, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170103032735AAOTaO8, Je recherche l'auteur et le titre d'un conte que j'ai lu il y a quelques années. D'après mes souvenirs, le conte se déroulait ainsi:?
question323, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170103143531AAkPYeD, Que signifie l'expression "New Age barres Granola?"?
question324, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170103080723AAUeonQ, Comment porter le poids des mots, lorsque l'on est une Plume?
question325, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161226202835AA6p4l6, À quel point la préface d'un livre est-elle importante ? J'ai toujours lu les livres sans me préoccuper de la préface. Lisez-vous la préface?
question326, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161230201240AAFujSb, Je cherche à démonter l'importance actuelle de l'oeuvre de Céline, auriez-vous des idées à creuser ?
question327, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161227204513AAauXZW, Pas de sortie lors de mon adolesence parce que jetait mal dans ma peau?
question328, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161228222327AAx570h, Je cherche le nom d'une BD fantasy que je liserai quand jetait jeune?
question329, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161227233740AAkXhDi, Pouvez vous m aidez à : une mise en lien du mouvement littéraire auquel s inscrit Pierre et Jean ( le livre )?
question330, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161225233318AAS0kMw, Que faut-il lire de Thomas Bernhard ?
question331, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161223122346AA3IwKX, Quels sont les livres les plus gores à me conseiller?
question332, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161215223739AARkKdW, Pensez-vous qu'il soit juste de dire que la fiction est une forme de mensonge pour arriver à la vérité ? Si oui, comment expliquer le parado?
question333, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161214191134AAKRQiw, Idée de cadeau pour professeur de français proche de la retraite?
question334, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161209123819AAsRSJF, Pour ceux qui l'ont lu, recommanderiez-vous la lecture du prix Interallié 2016: Repose-toi sur moi de Serge Joncour?
question335, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161208184046AABVF1d, Les liseuses numériques? Une bonne idée?
question336, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161208132620AApS4Km, Et bonjour l' equipe ça fait 7j que je suis absent comment allez-vous.....??
question337, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161206075054AACKujq, Quel livre vous a le plus fait voyager ?
question338, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161212132401AA9GC5s, "Fuis le soleil comme la peste, il est froidement mortel" : comment s'appelle la figure de style ?
question339, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161210141500AAgfj81, Quels écrivains sont les héritiers de Céline (notamment du point de vue du style, mais pas que)?
question340, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161212120447AAKmzLC, En quelle année Jean de la Fontaine a-t-il fait parait ses six premiers livres?
question341, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161206003716AAOdqha, Quelles ont été les auteurs littéraires de votre jeunesse ?
question342, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161205064626AAdDCdQ, Pourquoi racine a ecrit le livre d esther?
question343, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161206153233AAcaFcK, Livre recommandation?
question344, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161206023213AAaQUdx, Qui a dit il vaut mieux s'ennuyer seul que s'ennuyer doublement à deux?
question345, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161206102115AA1qojq, Quel sont les meilleurs livres sur le developpement personnel?
question346, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161203112646AA7A6jl, Donne les points communs de ces auteurs louis ferdinand collin, andré malraux, antoine saint exupery et albert camus?
question347, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161204054309AAfYPp8, Qui peut me donner un bouquin qui enseigne clairement le pendule suis attirée par cet art?
question348, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161201022620AARzfNH, Comment faire pour lire rapidement un livre?
question349, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161202152837AA9xZxD, Quelle est les méthodes de lire les livres??
question350, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161129090617AAKmEzy, Exemple des livre non engagé?(qui ne reflété pas les problème de la société:un moyen de plaisir,les roman d amour;le science fiction..)slvp?
question351, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161125090813AArPZHN, Livre sur la delanquances?
question352, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161127084419AA7N90s, DANS L'AVENIR JE SOUHAITE OUVRIR UNE PETIT (EN ATTANDANT) MAISON DE PRODUCTION DE TELEVISION ?
question353, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161125191951AATLeJF, Comment trouver ces volumes pour les mettre dans nos tablettes ou liseuses ? Merci. André Massé, nouvelle membre.?
question354, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161123013752AAHXgBB, L' avez-vous lu...?
question355, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161120085503AApbpVm, Qui est d apres vous le plus grand ecrivain francais vivant?
question356, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161118170129AAlOVoh, Quel(s) livre(s) connaissez-vous pour apprendre la politique à un ado ?
question357, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161121125452AAnsQ2m, "J'étais garde du corps d'Hitler " ce que je m’apprête à lire en ce moment ...est-ce vraiment un bon choix, vous qui l'ayez déjà lu?
question358, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161112123517AAEDtNk, Comment enrichissez-vous votre vocabulaire ?
question359, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161115022224AAGR6wS, Impossible de lire tout les bons romans . Pouvez vous me donner un lien ou on résume les romans ...?
question360, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161113191036AA6KBLc, Un petit résumé de l'inutile vertu,de Jean Lorrain?
question361, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161113054412AAgllpC, Quelle sont les oeuvre les plus importante de moliere titre et date?
question362, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161112021816AA1zBit, Oh purée !!! le talent !!!?
question363, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161107131132AAgJDe2, Est ce que les livres ont été écrits pour nous instruire?
question364, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161105070357AAsIspF, Qui peut me rappeler le titre du Roman?
question365, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161107005211AAA2Fq6, Mon verre est constamment empli de vie, il en déborde. Est-ce..... "normal" ???
question366, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161106051419AAYvT02, Je vais regarder Phèdre au théâtre, en emportant mon roman Phèdre de Jean Racine?
question367, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161108105615AAh2So2, Qu'avez-vous pensé du bouquin de Caroline Fourest à propos d'Inna Shevchenko?
question368, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161106214357AAyKCHz, A-t-on le droit de se referer aux citations auxquelles l'auteur de l'artcle se refere dans le resume qu'on redige et de les citer?
question369, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161107192656AAjL5A1, Travail de Français (carnet de lecteur)?
question370, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161106043754AAFh809, Les meilleurs livres sur Alexandre le Grand?
question371, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161104114323AAJ1XMT, Un bon bouquin de science fiction à me proposer ? Mes écrivains préférés, Dan Simmons et Pierre Bordage
j'ai lu Silo?
question372, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161106032446AAa7n4k, Quels sont les sites avec e-book à télécharger ?
question373, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161029125433AAbuvii, "La Nausée" (Jean-Paul Sartre)? Est-il un bon livre?
question374, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161102101421AAalTcV, Avez vous lu le livre Henda Ayari ?
question375, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161102041559AALBuP8, étude intégrale de sous l'orage de seydou badian?
question376, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161030154807AAwzulP, Quelqu'un peut me aider avec mon livre?
question377, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161026130455AAgqF3t, Quelles différences y a t il entre les gens qui lisent et ne lisent pas d'après vous?
question378, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161029101216AAAMRTZ, Salut tous le monde j ai besoin des informations concernant l’idéologie littéraire avec des exemples des qlq écrivains?
question379, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161027062249AAfqySf, Bonjour,
Je cherche un titre de livre original pour un roman biographique.
Auriez-vous des idées?
question380, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161027112615AAOQ9Gw, Passionnée par l'écriture depuis toute petite, je me suis lancée dans mon premier roman. Des conseils pour bien commencer?
question381, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161024104042AApTKVk, Quels sont les écrivains ou poètes arabe qui ont contribuer à la linguistique ?
question382, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161023111916AA6YEn6, Le Dernier Jour d un condamné et la guillotine?
question383, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161014015723AA13YWz, N’est il pas scandaleux d’offrir le Nobel de la littérature à Bob Dylan, ca devrait offenser les écrivains?
question384, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161020070033AADcMrg, Vrai ou faux: pour écrire, il faut lire ?
question385, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161020110802AAnRtp8, Une AUTEURE ,comme ils disent ,qui radote sur l inceste ,c est lassant ?
question386, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161019013032AAq6Y6B, "ce n'est pas avec de beaux sentiments qu'on fait de bons livres" ?(attribuée à Gide,?)?
question387, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161015175818AAL8cOR, Ç'est la fin des Nobel de littérature dont personne n'a jamais entendu parler et que personne n'a jamais lus ?
question388, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161018121948AABUYFy, Vous apprécierez la lecture des ebooks?
question389, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161016135454AApSimH, J'ai besoin d'un critique de "la parure" de maupassant?
question390, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161017103411AAUlYOI, Quel cinéaste verriez-vous pour adapter "Finnegan's Wake" de James Joyce en en respectant la lettre et l'esprit ?
question391, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161017083323AAZzxV5, Quel est la meilleurs vente d un livre ayant reçu le prix Goncourt ?
question392, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161016002208AAd9aNm, Aimez vous?
question393, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161014083427AAGnJs4, Le roman "La Peste" de Camus préfigurait notre époque ?
question394, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161014040858AArutAY, « Je suis fan de Dylan, mais c’est une récompense nostalgique et malade arrachée aux prostates séniles de hippies bavards », Yes ?
question395, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161010012022AA5hAhC, J'ai un livre de tintin "l'étoile mystérieuse" daté de 1941, avis aux collectionneurs ?
question396, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161006090206AAZU4Tr, Achèterez-vous le livre sur les lettres d'amour de F. Mitterrand à sa maîtresse A. Pingeot ?
question397, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161010074948AAPmZv7, Dans promesse de l aube l auteur parle de quel dieu?
question398, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161001000333AAGWJJ9, Êtes-vous déjà tombé "amoureuse" d'un héros de roman, lequel et pourquoi ?
question399, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161008015816AA44SoD, L'écrivain antisémite Louis-Ferdinand Céline a été médecin, mais dans quelle ville?
question400, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161007040346AAKygaq, Ou trouver un livre scolaire des éditions hatier?
question401, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161006111507AAsL5kk, Lettres d e mitterrand publiées que dit le droit??
question402, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161003122009AAVRtVO, QUELLE EST LE MILIEU SOCIAL DE GUY MAUPASSANT?
question403, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160923232555AARZi5g, Quelqu'un pourrait-il me donner le titre d'un bon roman d'aventure s'il vous plait ?
question404, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160926230944AAXpEcK, Aidez moi pour commencer et après aussi, merci beaucoup. Avez vous déjà rédigé un manuel, sur quel thème, comment ça se passe?
question405, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160920121123AAkImeT, Et si vous écriviez vos mémoires, quel serait le titre de votre autobiographie ?
question406, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160917005600AA9DBE5, Un petit pari de rentrée des classes ? Combien de temps avant qu'on nous demande un résumé de Sous l'orage?
question407, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160921153451AAVfHOF, La mise en page de mon livre, est-ce que c'est importante ?
question408, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160923084634AA269k9, Selon vous, qui est Réjean Ducharme?
question409, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160917143314AAljSfz, L importance de la littérature dans une société?
question410, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160916003436AAFD1KG, Un livre appartient-il plus à son lecteur qu'à son auteur ?
question411, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160919171454AAlnyMp, Pour ceux qui l'ont lu , les faux-monnayeurs d'André Gide est -il un roman qui vous a touché ?en quoi reside son originalité?
question412, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160918032906AADU6KP, Bonjour je suis nul en anglais j'aimerai reprendre tout depuis le début quels livres me conseillez vous ?
question413, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160920103709AAvtVKH, “Autobiographie d'un « sorcier » sioux.”Un livre tres fort ?
question414, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160918025004AAZqVDk, Cherche livre simple retraçant les événements marquants de l'histoire?
question415, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160918005802AAV5xzi, Question de litterature ? Qui va répondre sur cette question litteraire, il aura 10 points.?
question416, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160919102438AACQdaQ, Schéma narratif de "Sur l eau" de Guy de Maupassant?
question417, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160916090818AAK8BMf, Dans quelle librairie je peux trouver le livre la belle et la bete le classique eddition flammarion?
question418, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160916072027AAjlbvV, Manger, prier, aimer ...y a t il une suite ? attendre ...?
question419, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160917021838AANdnCx, Quelques mechants du passé?!?
question420, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160915123408AA4WvJs, Est-il moral de défendre le Docteur Frankenstein de la créature qu'il a lui-même créée ?
question421, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160917095508AAWElmF, Bonjour je suis vraiment nul en anglais mais vraiment quels livres me conseillez vous je veux repartir du début pour apprendre les bases ?
question422, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160908070735AAWpfMd, Saurez-vous trouver le point commun entre ces personnalités : J.F.Kennedy, Agatha Christie, Harrison Ford, Mozart, Picasso, johnny Hallyday,?
question423, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160909114524AA9Sijs, J'ai lu et relu des livres et livres mais jusqu'à présent je connais pas les femmes ? Merci de répondre.?
question424, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160909023632AASfy9S, Dans mon livre ils disent "les gens de couleurs" ca se dit encore ca ?
question425, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160909000431AAsBffx, J'apprend mon code de la route sur un livre?
question426, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160911022927AAN6z1R, Une memoire qui est: Analyse Orphee chez Nerval d’un point de vue symbolique,vous pouvez me conseiller quelques idees sur ce point-la?
question427, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160904002015AABYQKS, Pourquoi les bourgeois encouragent-t-ils les enfants a lire?
question428, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160830152438AAuJHFM, Connaissez vous une plume qui égale ou surpasse (on peut toujours rêver ) celle de Jack London?
question429, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160826031532AAh5FFn, Ecrivez-vous ou avez-vous écrit un journal intime? Ceci clarifie-t-il les idées ou tournez-vous en rond?
question430, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160825223544AAuQnBf, Quel(le) auteur(e) résistant(e) a dit : "Je n'accepterai jamais d'être publié(e) par Gallimard !"?
question431, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160824142706AAKyNUt, Les tueurs en série, en livre ça donne quoi?
question432, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160810030207AAGZTix, Quels sont vos anti heros preferes?
question433, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160809202412AAHvApq, Je voudrais lire des bouquins de sociologie, des livres accessibles et passionnants à me conseiller ?
question434, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160808101334AArcPSm, L'intelligence, Est-ce une histoire de nombre de livres lus ?
question435, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160811034632AAyv8i2, Quels sont vos trois anti-héros préféré , cinéma , B D ou roman .?
question436, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160807045852AAZmWTw, Que me conseilleriez-vous comme livre pour lire de l'EXCELLENT français enrichissant?
question437, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160806172411AAOqfra, Lisez vous souvent des romans érotiques/pornographiques? En avez-vous déjà lu?
question438, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160806161952AApVNZj, La piraterie en livre! que d'aventures!?
question439, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160801125013AAPoInW, Quelqu'un pourrait-il m'indiquer un bon livre sur l'antiquité s'il vous plait ?
question440, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160802035311AAg39Wc, Qui a lu le livre " la 25ème Heure " un livre sur le drame subit par les juifs durant la 2ème guerre mondiale . un chef d’œuvre !!
vos avis?
question441, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160726015129AAyYhNo, Quel est selon vous le plus beau conte de tous les temps ?
question442, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160725143624AAHeB7D, Avez-vous des essais ou des thèses présentant le marginal, le paria, etc. comme une figure centrale et féconde dans la littérature?
question443, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160724020934AAIvZjU, Avez-vous déjà lu du Robert-Louis Stevenson et si oui quelles en sont vos oeuvres favorites ?
question444, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160726133339AAv5dlH, Connaissez-vous l'auteur Hans Hellmut Kirst ?
question445, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160724234644AAMwqiI, Que veut dire Louis Ferdinand Détouches dit Céline par "Dieu qu'ils étaient lourds"?
question446, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160720082652AAK4HcR, Vous êtes plutôt Joseph Rudyard Kipling créateur de Mowgli en 1893 ou Edgar Rice Burroughs créateur deTarzan en 1912 ?
question447, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160724095606AAJjHF1, "Ce fut pour moi une journée mémorable?
question448, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160714111320AARVevI, Pourrais-je avoir votre attention 30 secondes ?
question449, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160718034552AAWGASD, Connaissez-vous svp un bon roman thriller où il y a beaucoup de suspens ?
question450, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160713053419AAKAubT, Quel est le dernier livre que vous avez beaucoup apprécié ?
question451, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160714002141AApbbA1, Que pensez vous de ce poème "La mort est un maitre d' Allemagne" du à l'écrivain allemand Paul Celan ?
question452, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160714114038AAIEDug, Que pensez vous de l'oeuvre de Roland Barthes ?
question453, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160715214906AAeEgqK, Kamel Daoud vous connaissez?
question454, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160714133706AA3SSMt, Connaissez un livre d'époque qui parle du peuple au moyen-âge?
question455, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160706082338AAqpgev, Quels sont vos coups de cœur en matière de littérature? Que me conseillerez-vous?
question456, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160706033824AAK2VUr, Avez-vous des romans syriens à conseiller?
question457, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160706033732AAtOtMG, Avez-vous déjà lu des romans turcs ?
question458, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160629031910AAgsfJf, Quel SEUL ET UNIQUE livre emporteriez-vous sur une île déserte?
question459, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160629041637AAISVOQ, Votre couple mythique préféré : Tristan et Iseut, Roméo et Juliette, Philémon et Baucis, Sartre et Beauvoir, Aragon et Triolet,?
question460, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160630211329AAZtVjT, Who can judge a person's writing skills?
question461, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160624102415AAR2B6P, Combien de secondes par jour passez vous à lire?
question462, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160625084139AAr7icb, Combien y a-t-il d'ouvrages en français ?
question463, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160627101338AARTqO0, Qu'avez vous lu de Maurice Dantec?
question464, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160626043935AAuLFYn, Peut-on refuser la célébrité?
question465, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160625024114AA2iBoc, Bonjour, Je cherche une copie en PDF du roman intitulé "L'homme rompu" de Tahar Ben Jelloun. Quelqu'un peut m'orienter?
Merci.?
question466, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160628061600AAHVSvo, Que pensez vous du livre "le rouge et le noir" de Stendhal?
question467, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160621143120AAi3Ybh, Vous préférez les livres qui vous instruisent ou bien les romans ?
question468, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160623100221AAi1Pyb, Y a t-il quelqu'un parmi vous qui se sent capable de comprendre le sens profond de ce texte très évocateur?
question469, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160623095455AAXtaBY, Avez-vous des idées de romans où un individu échappe au déterminisme (sociale, historique, psychologique...)?
question470, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160622102248AAf2d7H, Qui a lu en entier les misérables (texte original de Victor Hugo)?
question471, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160622102520AAehn03, Quelle est les meilleurs classique de la littérature française?
Et anglaise?
Et epagnoles?
question472, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160625110000AAfhwSK, Connais tu Joseph Mitchell, l'écrivain qui n'écrivait jamais rien?
